個個件波衫個名都印BLM，點分邊個打邊個

維拉啲黑人勁難認

維拉39號邊撚個嚟

認黑人唔係睇件衫

係睇副牙

睇number, 又唔係個個同number

有冇link

以前啲奴隸主點分邊個係監工

你要認真既答案？

諗起個個依起棚牙個畫面 笑咗

Davis 青訓嚟

監工有衫著 其他冇

Mark住black lives matter black lives matter好波呀

是但問隻執緊棉花既黑鬼囉
講唔出就打佢一身

有號碼

啲球員係咪影射緊黑奴
#BLM